點解要叫警察做阿Sir

你去睇醫生，你只會問
醫生醫生，唔打針得唔得？

你搭的士小巴，只會叫
司機唔該去邊度/邊度有落

你去酒樓，想落單你就叫
侍應/伙記唔該落單

咁對住警察，假設你問路，應該同佢地講
警察，想問下最近既廁所喺邊？

其實應該叫師兄

呢位警察，警員xxxxx

尊重下牠們,叫number啦

但佢又唔係我師兄

叫喂得啦，人稱都費事比佢

叫呢位警員啦，我哋應該正字咗好耐

點解阿sir係阿sir

Sir 係對尊敬嘅人嘅稱呼，呢班係狗

啱

只有教書同太平紳士先叫阿sir

on9先會叫阿sir

爵士都可以

Sir 係尊稱
黑警點配？